新華社斥極少數人在中美關稅問題鼓吹投降論

新華社發表評論文章，表示中國面對美國政府揮舞關稅大棒的「極限施壓」，中國人民應發出萬眾一心的強大力量，但坊間有極少數抱守祟美、媚美、恐美思想的人，時不時出來說風涼話，甚至鼓吹投降論。

評論認為，舉國上下同心應對中美經貿摩擦「兩軍對壘」，需要警惕這些「手榴彈向後扔」的人，必須對這些錯誤思想加以揭露，堅決抵制。

文章認為，從歷史教訓，面對霸凌主義，無原則的隱忍退讓都是自我發展機會的喪失，委曲求全換來的都是「得寸進尺」，最終只會任人欺凌。

不！

我支持你支那狗去硬撼美帝

千祈唔好投降, 打至最後一蚊！

迫習近平炒車?

岩丫 死都唔好簽

啱呀 千祈咪撚投降
一定要對老美往死裡打
一步不退 退左就正契弟

搵澳門香港黎回血都頂到一排

最驚佢又扮野悶聲發大財欺騙世人,係打就快,快D收你中共皮

極少數人既意見都要回應
果然治大國若烹小鮮

唔好縮呀

28號入熊了

面對霸凌主義，無原則的隱忍退讓都是自我發展機會的喪失，委曲求全換來的都是「得寸進尺」，最終只會任人欺凌

香港人明白㗎

明日買個市跌 買到最後一蚊

習by bus唔好簽呀
喪權辱國呀